比女友屈我有第二個，佢要我呵返佢

是咁的，有一晚有個女同事打比我，咁啱我出左街，而我女友就聽左個電話，點知個同事就cut9佢線，我返到屋企佢就癲左，嗰個毛聞，我都著著地，佢cut9你線你咪diu7佢，關我L事。之後佢拎左我電話睇我同佢既WhatsApp（無任何情慾訊息，純同事朋友之間交流）只試過一次同佢出街睇戲互申各自另一半問題。
呢個同事我唔會鐘意佢，佢都唔會鐘意我，一個月都未必聯絡到一次。
令我著既原因係我女友平時自己都成日同男同事傾計出去飲野，因為咁我發過佢脾氣，但佢唔理，繼續一個月都出去一兩次飲野傾計，我最終都忍9佢，因爲改變唔到唯有接受。今次反而將我軍，我先企硬。但又唔想搞成咁，有乜計？

你嬲返佢轉頭，佢就知驚會氹番你
利申： 試過

飛啦 唔飛你以後會好難捱

佢既性格，誓不低頭，覺得自己無錯唔會say 一句 sorry，反而有好幾次係佢做錯，掉返轉我跪低斟茶認錯（真跪）而家諗返都覺得好屈辱

再難捱都捱過，我係想佢知個問題其實係佢自己度

你條女成日同男同事出去飲野你都忍得真係好撚野

你條j係咪俾人切咗？

明顯係大緊你

能屈能申，而家係時候申一申

你真係垃圾黎
老豆老母都冇跪過 竟然去跪個同自己冇血緣關係既女人

佢同男同事飲野之後都唔知扑左幾多次啦

去下維記，百佳可能搵到你條女啲西毛呀

條女係會避忌既都唔會同男同事飲野啦

巴打，似乎你有經驗，有無啲解決問題既方法？

佢去既場都係得一間，嗰度我有熟人，每次都confirm 佢地純傾計，飲得一兩杯

真心冇依種經驗 女朋友或者ex都唔會做/要我做我唔鐘意既野

有下場你唔知0者。就係知你有熟人係度先會，咁就唔會引起懷疑。 啲女人好古惑架。

我都信佢無既，因為佢嗰啲同事我都見過，而且若果佢真係比人掂過，返到屋企既神情一定唔妥。

嬲ing 我學返佢，無錯點解要認低威？點解要day sorry?
當日我講sorry係因為我重視斷關係而擺低所有尊嚴，今日我啲尊嚴已經用晒，唔洗再講sorry

聽慣左，其實係晒冷
到我講出口就擲地有聲

分手，唔可以亂講，皇牌，唔可以亂出

傻豬b 比人食住晒啦 以後有排你捱

我都試過你呢種女友
同佢講完一大堆野，就開始唔理佢，由佢發癲，你就最好自己搵野做分心，堅持一排佢都係唔明就飛

辣殺